【兄弟爬山】有手足喺法國最高山峰 Mont Blanc 插光復香港旗！

有說登山者定必一登阿爾卑斯山脈，一直以來沒有對這裡有任何憧憬，也認為到法國爬山很貴，所以遲遲沒有計劃，但這次省下了嚮導費用，也認真想體驗現代登山運動發源地的登山文化，今年 Mont Blanc 之旅終於成行。

旅途前後都諸事不順，最後只有三人前行，到山上狂風雷暴，終於重新感受6年前富士山一役的狂天氣。但冷靜思考後我們都很快做好決定，最後完成任務，兄弟爬山齊上齊落。

這次登山跟以往不同的是接觸了很多外國人，以前大部分是跟嚮導一團或有空閒就只顧拍照，沒太多自由時間交流。在山屋的三天與很多不同國籍的登山者交流，有韓國、俄羅斯、奧地利、美國、法國等等，全部一聽到我們來自香港，都説有看新聞知道香港發生的事，並支持廣大市民對抗極權，其中與一個俄羅斯女生說起示威行動，提及普丁政府打壓示威者作大規模拘捕，她也說有不滿就要有表示，可惜她再問隊中大男生，紛紛表示現在也好好啊，不要這麼麻煩了。

現在香港的環境氣氛真的很不想到外國登山，心裡一直忐忑，本身相信只有行動能帶來改變，這兩個月香港人無數次行動仍帶不到改變，但這趟旅程遇到的人告訴大家，我們香港人並不孤單。為表離港愧疚，把這八個大字插在示威革命大國的頂峰。

光復香港 時代革命

足下第九座國家之巔 - 法國/意大利最高峰 Mont Blanc/Monte Blanco 完成

有港人身穿黑色登山衣服，登上法國/意大利最高峰 Mont Blanc/Monte Blanco，並插上「光復香港 時代革命」旗幟。
來源：山中遊子 facebook page

-
發聲社新聞 STP Media

好型

push

好撚型認真

巴打好撚有型呀！

出咗水

都係果句

兄弟爬山，各自努力

大家都係用自己的方法追求目標姐

而且將香港精神帶到法國最高峰已經係一大里程碑啦

兄弟爬山

應該做埋英文旗，多d 外國人都睇得明

巴打好型呀！！！！！！！！！

仲要 full gear 上咗去

竟然無人推

推，呢單野好撚顛喎

人地爬到上最高既山

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

完全係可以做wallpaper

好撚型

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

10

真係兄弟爬山
Respect

9

8

7

6

5

4

3

上熱門唔該

2

1

0

Pushhhhj